(10月老強成績表) 宏利/ AIA / 永明/ HSBC MPF 10月成績表

數據來自投資基金公會每月報告

我只係節錄美股，港股，支那股同埋最多AGENT 上黎連登搵客果幾間既表現

美國 / 北美股票
基準 3個月+0.72 / 1年+10.73
宏利 3個月-0.48 / 1年+16.39 / 3年+23.27
AIA 3個月-0.37 / 1年+5.68 / 3年+17.39個基金經理死撚左佢啦
HSBC北美 3個月冇升跌 / 1年+7.60 / 3年+24.21
萬全 3個月+1.54 / 1年+33.07 / 3年+64.32
HSBC自選 3個月+1.59 / 1 年+8.52 / 3年+28.88

(永明最近似美股果隻叫行業股票
3個月-0.30 / 1年+4.47 / 3年+7.73)

港股(非追蹤指數) 妹下妹下妹足幾年比人食管理費
基準 3個月+3.59 / 1年+5.7
宏利 3個月+3.70 / 1年+13.56 / 3年+7.07
HSBC 3個月+3.81 / 1年+9.87 / 3年+5.19
永明彩虹 3個月+4.19 / 1年+7.43 / 3年+10.48
AIA 3個月+5.56 / 1年+8.35 / 3年+5.83

支那股 (唔撚想比任何評價)
基準 3個月+3.33 / 1年+11.99
宏利 3個月+2.24 / 1年+17.67 / 3年+17.05
AIA 3個月+6.21 / 1年+29.10 / 3年+32.91
永明彩虹 3個月+6.72 / 1年+30.99 / 3年+25.74
HSBC 3個月+8.94 / 1年+24.12 / 3年+23.09

萬全好勁，有無人知admin fee貴唔貴？

想join萬全，有冇agent 留電話？

一件宏利狗都唔見
你地放心啦 我會一個月做一次， 睇下你間搵你笨柒公司有幾垃圾

樓主要link 淨係用黎睇基準?
咁如果要自己嗰陣, 要去返佢個網頁搵?
利申: 安信
好似好撚垃圾

跟到基準先叫合格
但大部份都係輸...

好垃圾
我有咩資格收管理費

其實買咩你自己調配....基金經理根本就廢..

同我供哂voo 算啦垃圾基金經理

睇唔睇到萬全買乜野

page 2

萬全佢係集中係成長股
過去10年成長股係表現凸出
睇萬全個週年報告受託人寫果個意見其實寫得幾好
唔似其他公司求其幾句
不過呢間公司好似唔多人用,同埋管理費超過1%， 不過表現係算值嘅

好似1.2%

萬全有冇svc ?

萬全 唔係得公積金？ 可以轉到？

永明入到呀， 不過佢入面d數字你睇唔明咁解
完全冇顯示3個月 6個月 1 年 回報數字

真係好難知究竟當日表現係點

永明彩虹三個月咁撚勁嘅？

萬全=馬雲

有無中銀保誠睇睇

想問轉mpf係咪可以自己填form定一定要經agent喺新mpf公司開account先

可唔可以比較下每間trustee既DIS funds 表現如何?

撳入個表， 有埋排名
宏利表現好係因為佢地用領航基金幫佢管
不過領航話撤出香港， 隻野都唔知點

有無萬全agent留個tg呀

想轉萬全

AIA 唔撚掂WO
自己買VOO, QQQ, ARK 好過

肯定比宏利班仆街agent落迷湯

下
我aia個agent今年幫我mpf贏30％ wor
Mpf唔理佢個表現就係7嫁啦

有無恒生，富達

個agent點幫你

佢同我講我幾時調配咩基金囉
3月4月個陣轉左一次保守
個市回返穩佢就叫我轉返股票
咁就賺左3成
我唔知你地d agent點啦
但我呢個就幾好

冇tesla

same

咁樣就真係笑咗
咁樣都叫好？三四月已經爆緊上去
仲叫你轉保守？
我四月就已經全部轉返美股食晒全個波幅

咁你mpf贏幾多％？
我就3成
佢嗌我轉exactly就唔記得幾多月啦
股災原來係2月咁咪2月轉3，4月入返

Ching 萬全有幾垃圾？ 正打算整合去萬全買美股同大中華..

文盲

心諗我幾時屌萬全

幫推

萬全佣低過其他公司一半, 無人想做
自己dl form填啦~

Manulife 屎來的，唔明點解成日有人吹奏。

啱啱轉工
我應該揀永明定中銀

宏利我轉L晒去北美

永明肯定

永明冇美股， 環球行業果隻係垃圾
中銀除左係支那野， 但佢可以揀北美指數追蹤
長遠一定賺更多

恭喜你硬食1.8%管理費